平安夜，單身人士大行動

平安夜，又係一眾朋友，帶住男女朋友進行性交既日子。

每一年，我都相當怨恨！
怨恨自己無份
怨恨自己無用

正所謂，「人有我有」，「我無人無」，前者我係無可能有，我就要做後者。
我無得扑，你地都無呀，哇哈哈哈哈哈！！！！！！！！！！！

我而家正式召集單身人士，book 曬自己區既時鐘酒店，等佢地慾火焚身！
到佢地係街忍唔住，我地就要影相喇，嘻嘻。

啲酒店錢你比返我？

book喇，起身做野

扑少日啦

隔住個mon都聞到浸毒味

你畀錢我 我幫你book

呢個係，人人有責，okay ?